東港城有警員進入拉人

2145 東港城淪陷，現場消息指有1名女子報警/篤灰

全港商場淪陷架喇 要唔要試下IFC,時代,朗豪坊守唔守得住